有無人帶開手繩？

最近想買條出街戴下 求推介

Push

乜而家中學雞興呢d

Rastaclat

兩條bv 一條戴咗八年 一條四年

戴自己用paracord整嘅手繩

lm